我終於明白「愛到入城大也分開 預計之中」

多謝夕爺！各位城大人，Be Water！如果有危險，係時候同校舍別離，不宜死守！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）